蔡副局長每死一個親人，老衲就越強大

咁你個極限都幾易到頂

今日啲post 冇乜大陸狗
不過好快又開游b/J圖post

局長不停繁殖咪可以不停突破上限

副局長先岩